有冇人玩過undertale?

啱啱再爆番一次
(佢老尾冇得我一開始就Pacifist ending 搞到我打到最後都係level one係咁死
依隻game嘅劇情真係不得了, 每個角色都寫得好正
雖然都過咗兩年 但係我依然覺得依隻game係一流
求同好

sans